PR公司一問

有無人返緊PR公司？
見工有咩要留意？
會唔會test英文水平同寫press release?
英文唔係特別好,所以有啲驚

見工有機會要writing test
中英文要強 要知道PR要做咩咁

Writing test係咪中英都會考晒？
已經好耐無寫過press release 會唔會寫左份垃圾比人
其實英文水平要去到咩程度？係咪真係要好勁？